2019年香港自殺資料統計 - Mapping (截至14_09_2019)

2019年香港自殺資料統計 - Mapping (截至14_09_2019)

(可嵌入版本)

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

聽日見！

push

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

Pish

巴打有冇計疑似被自殺個案

依方面冇做～始終非第一身接觸案件